{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 호텔 M 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約の際には客室料金が2名基準となり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書を要求することができ、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、過度な騒音が発生した場合は退室となり得るのです。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 チェックイン後は、提示された案内事項に従ってご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1人追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たりの追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合には自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は、提携店の方針によっては拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室の宿泊時には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室の宿泊時には身分証明書の提示を求められることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがある場合、どのように対応すればよいですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような規則がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があります。過度な騒音が発生した場合は退室となる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後はどのような案内事項に従えばよいですか？",
            "answer": "チェックイン後は提示された案内事項に従ってご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 489
    }
}